其實依家大陸仲上唔上到連登

開vpn就上到

用香港數據咪得

Btw 聽日旺角啊

有隻中移動卡 VPN 都唔駛裝就上到 好多大陸5毛都有

中移動一卡兩號上到，但有無比人mon住就自己諗。

大陸買太空卡+vpn最抵玩 $1 800mb

利申：發夢試過

蘋果都上到

你開VPN緊係上到

年頭上去唔開VPN都上到
依家唔知